[認真] 其實iwobi呢件垃圾有咩用？

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

ps 加油雲加

用嚟換40M英鎊

原句係躝啦雲加

可否改成愛狗？

尊重

愛蛇好唔正氣

希望你唔好將連登會員同球員本人
拉埋一齊黎講

樓主阿迷

話能左樓主同針佬係同一個人

有5會

躝啦愛狗

wakanda forever

邊個真佬

吉祥物

咁都 40M 咪有貢獻

分身ban得啦

你

真阿
Wenger DNA

靚仔 賣波3賺死

賣樣

瀨屎狗收嗲啦

艾sir 幾時先肯清洗晒 d Nigga

愛美麗用黑鬼

同未來熱對抗未來

唔夠照，而家轉型搞好現在
未來熱繼續clean sheet（獎盃櫃）